Google計劃任命更多黑人擔任高階主管 到2025年至少30％的領導職位將由少數族裔員工擔任 維權人士指速度太慢

外媒報導，當地時間週三Alphabet旗下Google表示，公司將努力增加擔任高階職位的黑人員工數量。Google還設定了一個目標，到2025年至少30％的領導職位將由少數族裔員工擔任。

Google還表示，將在亞特蘭大、華盛頓、芝加哥和倫敦招聘更多員工，為黑人員工提供更多支持，並為所有員工建立內部反種族主義計劃。

長期以來，黑人員工和其他有色人種一再指出，Google、Facebook和蘋果等矽谷公司缺乏多樣性。上個月，明尼阿波利斯的喬治弗洛伊德（George Floyd）事件導致反對種族主義和警察暴力的抗議活動席捲全美，也讓相關呼籲再次置於聚光燈下。Google高階主管曾表示，員工多樣性是首要任務，但許多維權人士和員工認為公司實現員工多樣性的速度還不夠快。根據Google公司的年度多樣性報告，該公司黑人員工比例從2014年的2.4％成長到2020年的3.7％。

除了內部改革，Google還宣布了一項總額約1.75億美元（約新台幣51.7億元）的「經濟機會計劃」，將用於投資黑人主導的風險投資公司和初創公司，為黑人求職者提供培訓，並為小企業提供補助。

與此同時Google表示，為應對疫情對經濟的影響，公司將放緩大部分業務部門的整體招聘速度。

維權人士包唔包香港人

已經變逆向歧視

古有用人唯親
今有用人唯色

CLS公司

nigga 想整到 google nigger

有冇得做手術變黑鬼

幫埋你寫cv，搵工，做start up

Google準備陸沉

同性戀既女黑人極速上位
請佢一個就可以貢獻三種計法

咁google 等俾人涉漏晒D機密嘢喇，請咁多譚德菜？ 黑鬼為左錢，根本冇底線

30%少數族裔 請多d印度人 華人再加 拉丁做管理階層都夠數啦 好容易姐

歧視白人,黃人,棕人

想做黑鬼

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙田you(會員#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

直頭係黑人至上⋯

我覺得白人根本就應該失業，立法只係準請黑人先可以消除歧視

美國黑人叫白人唔好歧視 跟住黑人加白人一齊歧視亞洲人

未來會話全球人口白人佔多數,黑人係少數=歧視
於是黑人就要增取權利同唔同色人種配婚
直到染到全球人都有黑人基因 黑人先會平權

加速主義
好快極右就會出現

遲d落club d鬼仔d女比黑鳩食哂

白人玩死自己

真心痴線，公司提拔主管唔係靠能力而係靠膚色，準備沽Google股份都得啦

黑人至上ON撚9 要公平咋 唔撚係為升而升呀仆街

亞裔係美國賤過地底泥啦，啲學校收亞裔全部都係要求特別高分，黑人要求平權根本笑話，最受歧視既種族都未出聲啦，班力架發乜神經

google 自殺

人地indian american個個憑實力上ceo，又唔佢地比人歧視
相反睇返African American...

nba幾時請返多啲白人

少數族裔包咩

幫黑人加速主義，大部份所謂嘅黑人領袖/KOL都係冇點讀書，好易中呢D極端捧殺嘅招數

自從印度佬做CEO都已經走緊下坡

lgbt女黑人簡直無撚敵

同性戀殘疾女黑人 ,再多一個貢獻

同性戀殘疾跨性別女黑人

x2，條撚又大又多女屌！

左膠只係計黑人

on9到呢, youtude黃標好唔見你出聲, DLLM

仲有黃種人，而家比例咁低，簡直係歧視黃種人！

CLS
以膚色行先既公司重有咩前途

睇歷年總冠軍隊伍 黑人白人比例, 就知NBA歧視白人, 黃種人

用人唯材定用人唯色

同性戀殘疾跨性别戰爭難民女黑人

黃種人呢

真係傻閪嚟
唔係以為真係冇野可以取代你呀
玩到過撚囇，用人為黑呀，你老婆仔女有冇比黑人屌呀

最終左膠會毁滅世界

奧運參賽資格都應該黑人白人黃種人平均分

同性戀殘疾跨性别戰爭難民女黑人環保兼女權分子

冇撚眼睇

Nigler

左暴唔興用人唯才，佢地用人唯黑

同性戀殘疾跨性别戰爭難民(#METOO過)女黑人

以前 MJ 要染白自己
依家既然玩黑人至上, 洗唔洗跟風柒黑自己

once you go black you never get back

google nigger ,niggersoft ,black apple ,Amazon nigger ,
nigger & black ,Mc nigger

低能啦.....根本就係應該有能者居之......
點解要分種族同膚色?!
宜家咁做反而係歧視呢......

同性戀殘疾跨性别戰爭難民女黑人環保兼素食女權分子

痴撚線
無能力嘅會因為黑人所以升

Racist

CV: I am black.

All in AAPL

請華人即係中共間諜
黑人都唔好得去邊

單親metoo同性戀殘疾跨性别戰爭難民女黑人環保兼素食女權分子

仲有環保+素食

How about黃種人?

唔請智障算唔算歧視?

唔理能力睇咗顏色先
有冇人可以收返隻nigga個和平獎再凌遲佢
世界兩大毒瘤都係佢養肥

單親高齡metoo同性戀殘疾跨性别戰爭難民女黑人環保兼素食女權分子

佢個人生發生咩事

Blm, ok ?

死返非洲點歧視倒你？

加埋耶同動保

咪住先，可能係好事，黑人其實幾討厭中國咁對佢地啲同胞，可能會迫走唔少中國員工

係cv 記得落 I am nigga

會唔會遲下覺得美國人口分布太少亞洲人開放香港人quota

差咁個肥婆

勁呀唔睇能力睇膚色

google一早沉左
等睇逼走班真有料人

Btw 首先要有evidence大家能力一樣但employability唔同

而家完全係用顏色黎大你

黑人肉體勁點比？

食多d豉油，最好當水飲。

黑人勁就問點比
白人其他野勁就歧視

咁咪就係囉, 唔係要計人種%平均先叫公平, 有能者居之呀

不得了
聽到都怕

委任唔係睇能力，係睇顏色

講明係少數族裔呀嘛，實包嘅
唔通少數族裔得非裔？況且非裔美國人只佔人口17%，非洲嘅人才仲develop緊，齋黑人要砌夠30%好高難度，所以一定會包亞裔（南亞，東亞，中東，東南亞）同拉丁裔或者native american

依家係睇族裔請人,女人再加分
白人蝕底晒

左膠就係好鐘意咁樣 有利就搬出黎講
對自己冇利就我聽唔到我唔知我唔清楚

huh
not ability based?

一間公司唔係基於能力去升人請人

唔係用能力係用膚色
到時又比人告, 無限loop

屌你黑人廢入唔到姐

白人食曬你地d女仲幫人奶
連登仔真係

單親高齡metoo同性戀殘疾跨性别戰爭非法入境難民女黑人環保兼素食左翼性解放反法西斯女權分子

唔知有冇人留意 加州最近通過一條法案 公立大學收生要按人種比例去分 如果實行亞裔比例會由42%跌到去15%

搞到同奧斯卡一撚樣，無黑人提名就話人歧視。
明明係睇才華、能力，就搞到變成睇皮膚色。

左膠就最鐘意邏輯唔夠人講就輕機跳制講第2樣野

之後埋推, 出現族裔派系,再內鬥

歧視白人

呢個年代原來做黑鬼 特別係女黑鬼最好

痴線，遲早變到調返轉頭
你有能力，但係因為你唔係黑人所以冇得做

單親高齡metoo同性戀殘疾跨性别戰爭非法入境中非土著難民女黑人環保兼素食左翼性解放反法西斯女權分子

快
好想睇google收皮

Cv乜都唔寫
淨係黑人

單親高齡metoo離婚同性戀殘疾跨性别戰爭非法入境中非土著難民女黑人環保兼素食左翼性解放反法西斯社會主義女權分子

已經好難諗

應該要白人做返黑人既奴隸百幾年先叫消除歧視

幾時炒晒啲支那人

Cv直頭要寫明「黑人」

比多3，5，7個李飛飛你嘆

黑人係咪大撚哂

點解唔係根據番全美國人人口種族比例去請呀咁

NBA要唔要跟
依家淨係得兩米黑鬼

白人亞裔人都無幾個

本身DNA算唔算先天性殘疾

黑人已經癲過女權撚

On9請人睇能力
限定一定要黑人到底係咪要人歧視多啲？

我係累鬼呀hi

做左膠比做崇洋撚好

單親高齡metoo離婚同性戀殘疾跨性别非主流信仰戰爭非法入境中非土著難民女黑人環保兼素食左翼性解放反法西斯社會主義女權分子

所有google service 有晒night mode, fit 翻佢顏色

Googl 末日

Identity policy overrides actual ability. #LibtardProblems

屌你無敵金身

打boss應該係

雙親後生（疑似）強姦犯已婚異性戀健全男性邪教徒正式公民+用膠飲管兼肉食極右性保守法西斯資本主義男權嘅亞洲北韓人。

中一次武漢肺炎

左膠公司

一直係有能者居之

歧視變左反公平反平等

同中共一樣, 想做生意賺錢又唔守規
成日話自己發展中, 又話自己有特色, 做受害者去拎著數

物極必反，咁搞法好快到極右上場

少數族裔佔當地人口幾多百分比？

Niggle
Niggle
Niggle
Niggle
Niggle

黑人，女性，同性戀，跨性別，仲有冇

今日咁好太陽🌞 出去囇吓

個社群弱勢 你可以理解做扶助
唔係歧視

幾時請我? 香港人matter

黑人維權, 其實對黃種人都有著數.

首先要解決GOOGLE版面係要將白色改到黑色

想in facebook / google 請做單親爸爸，再中途轉基，join啲aids group 染埋病，再截肢做disabled，3/5/7年後就到你做CEO

之前男女平等都做緊類似嘅嘢

話管理層太多男
要加返多d女性入管理層
50/50

我係講緊好多大企業
唔止google

油黑自己有得做google

所以咪話，最歧視黑人就係黑人自己本身

班左膠咁搞法美國遲早唔掂
啲政府or公司高層唔係用人材優先
而係種族優先 用劣幣驅良幣
抹殺咗人哋努力付出嘅成果
間接影響國家嘅長遠發展

唔好ff

所以另外50%入面有男人叻過女人都唔請
真係好撚公平

dllm咁撚勁自動當選美國總統啦 仲做Google

Microsoft請印度人係因為佢哋有料
Google請黑人係因為佢哋係黑人
good job google

disabled transgendered lesbian black woman who's a refugee
intersectionality

同公司股東咩一定要有幾多%女性一撚樣

決策股東

弱勢還弱勢
高階主管點名要黑人做
咁對其他人公平咩

唉屌 利申股東

乜唔係用人唯材嘅咩

Nobel prize Fields medal 美國總統 UN祕書長乜都做到啦
唔係就係歧視

離題喇，大家係幫Google諗點樣請一個人可以計多幾次

痴撚線，自從印度佬主政之後google已經成為evil公司。

左膠幾時死清光

Black privilege

喺美國百尻幾年都好意思話自己弱勢 嗌得大聲就得

黑人犯法特別勁

BlackIsEverything

咁睇黎你已經stereotype左黑人係被壓迫既一方，咪逆向歧視囉
平權係講緊equal opportunity，而唔係優待喎

最好同時係素食撚環保撚加動物撚
一個頂6個

唔怪得隻股咁廢
今晚放晒佢

似Get Out情節了

mj係有白化病唔想一達達唔係佢嫌棄黑皮膚

好過黃種人

有dark mode, 仲想點?

暴民咪惡得起囉，黃種人又細粒又細膽
係人都恰你啦

咁黑人要入兩球 ge 分，先等於黃種人入一球。

(參考大學收生

其實左膠做番黑人ge 白奴幾百年，可能仲快解決問題!？

美國有好撚多gun nuts
迫得太緊遲早迫個真希特拉出嚟

印度人同華人先至係最叻

白人唔集體自殺係唔會被原諒

fuck nigga

所謂平權只係利用善良

Your face your fate

做皇帝㗎啦呢啲

真心痴撚線
香港同大陸d黑人呢

總有一日 每個人都會做弱者拎光環

按比例1:1請人囉

你話鼓勵有才能嘅少數族裔加入
會嚴正處理公司內嘅種族歧視事件咪夠囉

仲問嚟做乜 啲黃店app 成日都比人下架
Hong Kong? Who cares

變南非，愛滋病同謀殺溫床。

唔洗
Self identify做黑人就得
而家有trans racial
仲可以附送n word pass

Muslim>耶
太多美國老白人係耶

突登規定用黑人，已經係歧視，預設黑人係弱者

咁嘅速度
過多一兩年應該有反歧視白人運動
之後又有反反歧視黑人運動
再有反反反歧視白人運動

左膠真係癲過共產黨

睇黎都要曬黑自己先搵到工

美國黑人人口只係13%
按比例計, 一間公司請得太多黑人
即係歧視白人

反而女權組織洗唔洗增加google女性員工比例? 去到50/50

無言

本文授權轉載自：網易科技

我係黑人呀HI

睇黎太陽燈嘅需求會急增啦
全民做黑人

我搵唔到英文source

古天樂行得好前

垃圾公司，要搵定 Alternative 了

殘疾低收入唐氏平權穆斯林黑人女變性肥婆同性戀環保動物保護素食主義者

有乜可以取代Google

步南非後塵
根本就係逆向歧

好撚核突
可唔可以恢復奴隸制
班黑人真係越嚟越討厭
之前對佢哋冇任何睇法除咗覺得佢哋碌鳩好大
自從佢哋呢場運動之後真係好撚厭惡
唔係住美國嘅都有咁嘅諗法
住喺美國嗰啲會點諗
唔係種族主義都俾佢搞到種族主義
不如佢哋返非洲啦
反正全部黑色咪冇人歧視
反正班人啲行為同動物都冇乜分別
成撚日話歧視歧視好撚煩
又話呢個雕像歧視
又話呢個品牌名歧視
又話呢條街歧視
又話呢個州名歧視
好似而家只要你係黑色就一定要鍾意你咁
你首先要做咗啲嘢令人鍾意你先得㗎
作嘔
利申 依家開始歧視黑人
反正佢哋都係會歧視黃種人嘅啫
我哋過嚟互相傷害

呢個米就係Ching你囉

得就得，唔得就唔得啦。
咩撚都唔洗，係個黑人既西到出黎就有好工
On9到喊